黎緊星期六係「歡樂滿東華」，記得罷睇罷捐，咪益東華三院

唔講盧幹庭中學對中學生記過單野，之前李東海小學，害死左林麗棠老師，東華三院除左炒鬼左個住精神病房既校長之外仲有乜野做過？

仲有東華三院屬下中小學出名訓導嚴厲，前兩年甲寅年中學有中五學生俾訓導主任逼死，搞到要開死因庭

東華管理層個個都係藍，尤其而家果位施榮忻主席，都係福建幫之一，係香港福建社團聯會董事會副主席！迫Ｄ學生去支那洗腦團，唔准佢地罷課，唔准佢地係學校整連儂牆！

為左受壓迫既學生同老師，大家應該罷捐東華三院 ，由得班奶共總理自己圍威喂！

總之都係
罷捐東華三院，拒絕收睇歡樂滿東華

無捐好耐

捐星火

唔捐，顯示黃色經濟圈威力

要捐梗係捐星火啦！再唔係就捐國際特赦組織！

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

想知仲敢唔敢拍門，等睇俾人噴到一面屁

東華根本有錢到不得了

係d 蠢人，大中華膠先仲會捐錢俾佢地

推

打電話去唔捐都照記佢個總捐款額(好似係)
同埋佢啲電話冇想像中咁煩忙
係導演叫準備啲接線先扮聽
所以大家係咪可以從中諗吓點做

叫人擺捐

仲有咩無國界嗰啲垃都要罷

認真問點解得東華可以係邨內擺捐箱，大鑼大鼓籌錢？

推比身邊父母知，父母硬係要捐東華Ok,個名一定要係五大訴求

弱智都唔會捐比呢d機構

打電話之後報上認捐金額，接線生會叫你去銀行入數。
如果銀碼唔係太大（例如100蚊, 1000蚊) ，接線生唔會登記你既個人資料。
所以唔捐錢都得，無人會追究你！

記唔記得幾年前東華籌款字幕出現「皇家馬德里100」及「巴塞隆拿100」？
記得認捐時講「五大訴求，缺一不可！」

打電話之後報上認捐金額，接線生會叫你去銀行入數。
如果銀碼唔係太大（例如100蚊, 1000蚊) ，接線生唔會登記你既個人資料。
所以唔捐錢都得，無人會追究你！

記唔記得幾年前東華籌款字幕出現「皇家馬德里100」及「巴塞隆拿100」？
記得認捐時講「五大訴求，缺一不可！」

認捐後記得唔好捐錢去東華，捐錢去星火！

話說打電話話捐最後唔入數有冇後果
(不過用太空卡+假名 佢都track唔到)
冇嘅話...

150條線丫拿
我地搵1500個人瘋狂打

喺度講帶用，快啲做文宣